============
本書の読み方
============

本書の対象読者
==============

.. 昔の自分のレベルに向けて書きたい

- Cloudronを知らない人
- 最低限のセキュリティを確保してLinuxと関連コマンドを使える人
- VPSをお遊びで借りたことはあるけど、特に活用したことがない初心者
- セルフホスティングをしたことがないけど、何かやってみたい人

本書が説明すること
==================



本書が説明しないこと
====================


本書の構成
==========

目次
----

:ref:`chapter01-00`

- :ref:`chapter01-01`
- :ref:`chapter01-02`
- :ref:`chapter01-03`

:ref:`chapter02-00`

- :ref:`chapter02-01`

:ref:`chapter03-00`

- :ref:`chapter03-01`
- :ref:`chapter03-02`

:ref:`chapter04-00`

.. todo::
   「セルフホスティングで始めるCloudron」の後とまとめの章の間に挿入すべき内容があるかどうかを検討する

環境
====

注意
====
